求有心人解答下圖中位置係邊

捉姦？

笑撚死
樓主有帽事?

狗？

想點
(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

類似都朋友買左樓上網曬命 樓主唔抵得再起人底

張圖下面露出咗個淫賤小龜頭，bam

你條女比鄉黑中出啊

pi = police inspector